點解坐車要戴定安全帶,坐船唔使穿定救生衣?

坐飛機又唔使穿定降落傘

樓主你係咪智障

屌你老母

睇下樓主個名
果然 這個人是無腦的

秒